嚴選 香港最靚cosplay 天使 （無圖）

不伏來瓣

樓主無改錯ID

佢都叫電莖雞
咁fufu叫咩

哇屌，何方妖孼

cos女人？

真係可憐，衰個樣，整整容再翻黎，前途無限

本座為神聖天使
未知閣下為何妄言？

男定女？

哩條女係咪之前比人打到豬頭咁撚樣

墮天使咋嘩?

會窮

眉尖又額窄 出事係個樣度

正皮引伏

樓主仆街仔
屌你老母唔加慎入

好似幾大波

黃絲真係有天使

屌你魔鬼嚟㗎！？

可以餵飽成村人

點解佢仲未收皮，之前cosplay禰豆子已經好撚噁心

樓上仆街仔
睇完唔save

真係好撚可悲既一件事,
咁既質素都有兩萬幾followers

有鳩的妖魔

客觀分析，唔睇樣係可以接受